民主黨人已係老人區派月歷

老人家！
福利陸續嚟！
唔好再因為你哋嘅民建聯輸左而唔開心！

我有啲建議俾所有老區既新區議員，
係啲聖誕同倒數嘅晚會上面派多啲禮物！
係多啲！
老人家會開心！！
記着要為未來既立法會選舉儲多啲票！

光復香港，時代革命

有月曆便是娘

做返民賤聯做過既野
仲要派得比佢地多同好

我嗰區少數派已經率先派月曆
候任民主黨影都未見
你知啦月曆呢家嘢一間屋正常唔會掛兩個
咁遲派好撚蝕章架喎

推

俾多少少時間佢哋做嘢！
但真係最緊要快！

政府都有排 條隊長撚到

好波~

廢老最鐘意月歷

Push

Agree

教老人家用youtube facebook youtube

派月曆 實用
無問題bor..................

要做好地區工作！
唔好再來一次2003選贏2007年玩完啦！

廢老有月曆冇閱歷

候任議員未必願意派
因為仲未上任
冇得claim支出
要自己um荷包

遲唔緊要
最緊要吉利過佢地
好睇過佢地
老鬼都係會肯換走少數派果堆垃圾

新嘅區議員
新年要寫多啲揮春！！

印月曆正常就兩星期
選完知結果就落得order啦
有乜奶油會個落咗選既派得早過個當選架

就係咁先衰
我嗰區個民主黨插咗旗兩年有多喇
呢筆開支冇可能冇預到既
你話係素人當選既街坊都會理解
喂佢做咁耐社區服務
冇理由唔知老人家最重視既係呢啲小恩小惠

廢老表示 出年幾時有蛇食呀？

其實老人家只要一點關心和尊重。

有阿公錢緊係大做啦
反正又有得CLAIM(?)
仲要響D福利品上面做文宣! 吊佢老母港共

啲老人家根本好現實
蛇齋餅傻一定要有
懷舊金曲慶中秋果啲登台show都一定要搞

有時間嘅話
可以去自己區幫手做義工

派米派油派豉油
要將淫賤聯喺香港剷除

準備定農曆新年送咩利是封

送馬會月曆啦

低成本 係新年前寫揮春
又平又有宣傳

坪石？
屌，呢區真係奇蹟
隊左太監林個仔落嚟

有個設計上嘅建議 每格最好多啲空位俾人寫嘢
你知啲老人家鬼死咁多覆診 字寫太細又睇唔清楚

坪石村
其實有無tg谷的

做實事

老人區既議員記得搞多D旅行同蛇齋餅粽 好work嫁

現任果啲仲派嚟托柒4年後撚有人記得佢派過

其實月曆仲有咩用途？屋企n年冇

岩！成區都要染色

老人邨坪石贏到係奇蹟黎

叻仔

做俾佢地睇可以好過仆街建制好多

真係可能無錢
選舉用哂啲積蓄

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

派嘢唔洗有用嘅 有派就得

把握機會做好地區工作 今次借左東風就要好好利用

蕭生咪話左冇用呢D短期利益作用不大
要請D維修佬幫佢地做簡單維修再希望佢地下屆投番比自己
先有得再做維修

唔聽蕭生講下次輸左唔好問點解

啲老人家會睇架，睇舊曆
佢地少用手機
就算係屋企人都會用嚟mark低有咩重要嘢做

以少數派既財力
我肯定每年都會派
黎緊呢四年真係硬仗黎架
希望各位候任區議員可以生生性性

你10000%係蕭生代言人喎meme員工

印定揮春啦區議員

呢D唔重要
最緊要有冇道理先

派埋通勝同2021年月曆

月曆同利是封好多街訪好鐘意㗎

完全正確
收買人心要做，實事都要做，自己香港自己救

月暦定月歷

派下啲嘢食呀 豉油花生油 煮食用嘅嘢佢哋好落搭
平平哋派蝦子面都得

人民超市果隻好食不過唔平
蝦子麵

收買人心既事就係當初我地憎民賤聯既事
點解今日咁多人贊成?
我地唔係想選出個做實事既人咩?

係坪石，
呢區都算係奇蹟嚟！

日曆睇足成年架

唔係點知自己仲有幾多日命

月曆係屋企掛成年
成年都會見到區議員個名同電話
係唔錯既入屋廣告

老母拎左民建聯果個
我叫佢剪左堆名同電話

寧願今屆區議員手足將啲資源俾左廢老先
我地明的

最緊要同老人家講 民建聯工聯會輸左 D禮物先會加碼

一年後選立法會

啲老人求奇有啲野收就得架啦

其實一縷都有，有資源就可以做。

其實啲老人家都係見得多你個名 記得你個名就投你 所以依啲野真係要做足

繼續 建制派既陰招要學哂佢

連登仔試下講:老人家新年快樂

大佬人地少數派財鴻勢大，
落選咗都重有人包養，
重有得繼續蛇齋餅，
新區議員工都未返，
錢都未有，你有冇贊助下呀？

月曆同揮春真係唔少得
遲下區區都擺個檔寫下揮春
老一輩好受架

「曆」

要比佢地知道 邊個做都一樣有野派 唔一定係民建聯

贊成，月曆不能少呀

個logo要印大啲

我地都要蛇齋餅糭
仲要係升級版
但除此之外都要做番地區工作
例如交通 周邊配套之類個啲

新居屋彩興苑有兩座係坪石選區
後生好多又黃又肯投票

我見有啲候任區議員搞緊舊物回收
叫街坊將唔要ge月歷捐出嚟再轉讓俾其他有需要ge人
都叫做係冇辨法之中ge辦法

出年考慮加d文宣落月曆

Up 乜春，區議員既「實事」係做呢啲㗎啦，

你估立法會議員呀？！
仲有，人哋收買人心，你就唔做，有冇咁弱智呀？！

蛇齋餅糭呢家嘢
唔知有冇黃店可以幫下手

手足ho ball

不嬲都有架啦

食完蛇，再食埋嗰盆菜番屋企！

年尾派下月曆
新年扮下財神
聖誕扮下聖誕老人呢d必備

我地要比民賤更關心基層百姓！
要做得比佢地更好！

同時做 無矛盾既

地區工作要做足！
話俾班老野聽，保皇黨只係做緊個個都會做嘅野，但又盲撐政府，又係少數派

聖誕禮物！新年禮物！街坊寫揮春工作坊！新年和你拜！

好多老人家用㗎

有錢嘅派埋米，民建聯啲已完就

次次望住個月曆都見到民主黨三隻字

當然！
但有好多都好利益，
同埋佢哋唔識，
咩叫民主同投票，
係無概念！！

免費幫老野剪髮

係！
民生工作一定要做得好！

tui

多d 關心，日日打電話

無錢就教人填4千
寫揮春
利是封

整牙，身體檢查呢啲都要！！！！

所以之前mk輝講嗰個matching fund
我認為真係要搞吓
有資金呢類蛇齋餅傻同更加燒錢既社區服務先有得同少數派鍊過
當然點解決大台問題就都幾難搞
不過現實就係要講咗現實先會有理想
呢個配對基金起唔到頭既話
四年後都幾悲觀

有無啲關於攝影嘅社區活動要幫手，我join

大家推下俾啲新區議員睇下！

區議員既「實事」係做呢啲小恩小惠? 咁蛇羹都係啦.
區議員既「實事」係對區內民生有實際意義既事, 例如改善區內設施.

人做我又做，咁你當初就唔好屌人蛇羹

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

老鴿定位正確，老幼爬山，各自努力

無可否認 禮義廉係派福利係幾好😂

我平時做義工家訪，好多阿婆阿公屋企都有
用嚟 mark 睇醫生覆診日子

無計！
現實係咁

民主黨好似不嬲都有玩開蛇齋餅粽

政治素人都要跟上

你明，我明，呢度每一個人都明
但係坐係公園曬太陽個陳伯同每朝落街買餸順便睇吓有月曆派未既張師奶
係唔撚會明既
現實係講理想前要先面對現實

其實奶共派都做幾多野
唔係講笑
你話我藍絲都咁話

唉, 我都明
不過唔想拉下一個昏君, 轉頭又棒上另一個昏君
香港不停原地踏步

唔洗咁偉大，淨係幫返自己選嗰個已經夠啦，一人100，個個都有十幾萬啦

枉你講得出時代革命

教你點拎醫療卷

好多廢老乜都唔識 你幫佢拎到 實投番你

有月曆有閪屌既時代黎了

老一輩鍾意用嚟記底所有野，包括幾時覆診、電話號碼etc 個月曆有埋你個大名同個樣就仲好，實記得你。

眾籌派月歷,米同公仔面有冇得諗
當做善事

真情叫區議員自己攪返個眾籌，選佢嘅就課10，50，100，個個都過千票，起碼有10萬臨時基金先啦

月曆就過新曆年既。

咁佢地上任就一定係要針對過農曆年的公公婆婆喜歡咩啦。利是封，大掃除（幫佢換過個重好的既月曆都得），手電軟件使用課程（無fb就幫佢裝都得），自己繼續唸。

免費銀髮軟件課程。

直接問下佢啦

Yes !

唔係因為蛇齋餅屌，好多都係以為派咗蛇齋餅就夠票，乜柒都唔理，你有事搵區議員，人都唔見，唔嬲就有鬼

最緊要係月曆裏面啲涵係咩
可以教老人家遠離CCTVB
用下apps, 認清保皇黨就夠

我見有啲落選建制派都有派

根本應該全線派

Yes
黃色慈善基金

樓主呢區係候任區議員
可能區區做法同資源都唔同

呢的係敬老呀。
我地唔係憎佢地呢的！
係憎佢選左之後奶共，攞著數，整大白象黎益的紅資工程公司，唔公平既野當見唔到（屯門公園娜娜當街買淫、元朗成街水貨垃圾、721盲既，支持送中）
分得清楚未？

大佬呀未上任唔使錢咩一個月曆都要廿雞，除非你大量印，你叫素人點拎錢出黎頂住條數免費派

資源有限嫁

你用白油同佢塗左佢，寫返自己要寫既野就得

要比少數派派更多福利俾街坊

其實大約幾錢一個

兩樣都要做。
敬老無問題。
事實係而加香港既老人真係好多都好需要多的支援。真心講。

阿公錢裝Firetv

我嗰區都係

人地做得好既真係要學習。

坪石邨

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

印D『五大訴求』『缺一不可』比老人家揀， 話呢對揮春好意頭ar!!

其實個態度唔應該太利益至上，作為一個區議員，關心長者需要絕對係好事。做左呢的可能人地都未必一定再選你，但係關心長者需要係應該既。
正正淋奠呢班高官只關心共黨利益，咩都係錢字當頭，香港先搞都咁咋。

推 靚過佢地既

屌嘅從來都唔係蛇齋餅糉收買人心

屌嘅係淨係收買人心為選舉
轉個頭乜都唔做或者做橡皮圖章
出賣社區出賣香港
漠視地區問題嘅撚樣政棍

師夷長技以制夷

Anything they do
We do it better and stronger

彩虹?

就係要呢啲

區議員做野啦喂

總之區議員當自己係一個乖孫就得喇

其實本土派區議員係咪好少

彩虹坪石

巧開心

唔知睇邊套戲，想做一個清官就要貪，唔貪權點樣爬上高層。一定要做得比建制少數派做得好，做得盡，四年後連根拔起

堅定可信民主黨，敢言拼搏為街坊

S

呢d一定要做。咁撚平又可以比老人家識你

pish

呢d基本野區議員本身都會做。
我個區候任已經派緊，家母已經拎左揮春貼左係屋企

19個月歷仲係4月…

真心話，有冇手足識寫書法，過年可以幫自己區嘅區議員寫揮春

坪石

push

陳屍靜 早就派完喇
雖然已落選

非常重要，好多都一擺擺成年架！

有冇巴打書法ok，如果可以新年幫幫手寫揮春

招埋巴打唱下新年歌！

民主派會唔會考慮整pepe版月曆？

一早講撚左要做

有新緊係用新，有心唔怕遲

我樓工賊而家唔開門
走佬走得幾快

希望有 d 有創意既 design for 年輕人
冇創意果 d 比老人

喺。完全唔知點解。
雖然我都好老下，但無掛歷我覺得無問題

月歷紅色，
老人家幾鍾意

我都送左五個月曆比民主黨拎去派

好波，蛇齋餅種keep 住派，搶埋班建制閪鐵票

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

派完要灌輸下觀念。。。
唔係就同啲支那狗派一樣

我要

廢老區

要派多幾次先得